建制派提規範議員衣著 禁穿T恤短褲及波鞋

立法會近日修改「議事規則」，有建制派議員提出規範議員衣著。議事規則委員會擬制訂「負面清單」，禁止議員出席會議時穿着T恤、短褲及波鞋。

立法會近日修改「議事規則」，建制派議員提出規範議員衣著。（大公文匯全媒體資料圖片）
立法會「議事規則」第42(a)列明，議員進出立法會會場，在衣飾及舉止上須保持莊重。但對於「衣飾保持莊重」的標準，並未具體說明。以往議事堂開會，曾有時任立法會主席不滿議員經常穿着T恤出席會議，認為其衣着不尊重議會，故發出「不准穿圓領衫或T恤進行會議」指引，若議員「犯規」就被趕出議會。

議事規則委員會除了制訂「負面清單」外，亦會建議男士應穿上整齊外套及恤衫。至於女士衣着方面暫未討論，料只要莊重、不過份暴露便可。

泰博最姿整

不如提意埋開會時禁止訓覺

唔比姐姐show腳？

至於女士衣着方面暫未討論，料只要莊重、不過份暴露便可

平機會？男就列明要著乜，女嘅唔洗？

除咗香港 有邊個議會比人著tshirt 短褲去開會

泰博又多一個理由留低

著t裇嗰位議員都比你哋dq埋 坐埋監啦
仲定咩規矩吖

遲早嚴過馬會會所

點解唔規定一定要著唐裝、漢服，女人要著旗袍，咁先愛國架嘛...

是L旦啦
你鍾意著泳衣羽絨乜7 都好啦
關我地香港人L事

幾時限制缺席行為,連最基本返工開會做唔到
一個月去少3次會暫停職務90日大把人支持

但訓覺ok

HOCC反而冇呔

崇洋狗着你老母西裝咩，着返中山裝呀嘛

著咩都係奴才底

你咁樣講一講馬會D藍男的確好整齊醒目

男既好似漢朝咁唔打底
女既唔准著胸圍底褲著肚兜

應該禁止所有人著黑色衫 包括西裝

點解唔著唐裝

著唐著呀！
孫中山係暴徒 係恐怖份子！

禁埋低衫褲啦

可唔可以唔好畀啲滿清例子出嚟

忠誠反對泰

唔差在剃半邊頭 紮埋個辮添吖 後清

一定是去見洋人

咁習大大全家都響美國，的確係美國人

應該著毛裝

應該清一色白色衫
好似人大咁

佢咁講係因為g phone 好少打tie ja

禁止自己着偷懶嘅衫

秉承中國一貫作風
得個殼

咁咪背心拖鞋囉

著中山裝啦屌
學埋啲外國勢力著西裝

穿唐裝la吊你

緊係個個著晒中山裝啦
著乜嘢唐裝旗袍係咪想嚟個新破四舊

你係梁生肚裡條蟲？

應該禁着Bra

起碼都要旗袍啦

G 持

因為邏輯

開會最緊要熄電話

不如着制服啦 反正全部都係on9

大把人死

停薪先有用

中共港共邊個返到屋企唔係見緊洋人

其實幾靚仔

香港女權社會 女尊男卑
低賤港男過主啦

旗袍

姐姐

你想針鳩個班都唔會再入得返議會架啦
整黎遲早自己捉蟲

想屌牠屎眼

屌打泛民所有前議員

為咗表示愛國
男嘅着中山裝
女嘅着旗袍

大勢所趨着便服喎…

【新聞智庫】西裝時代的終結

上班族着得清涼 輕裝慳電

想同佢負公共性

國情唔興平權/不等
不能照搬西方一套
平反就ok(錯耐d先，等時機成熟先認錯同一窩蜂去改)

Sor 連登都好似唔興平權，當我冇講過

着清狗嘅衫，有咩咁愛國？

宜家得返親共派

著得最柒就係工聯會班佬

政府班AO EO departmental grade咪又係個個著西裝

其實佢地明唔明個議會
係淨番保皇黨同紫荊黨

仲有開會果陣去厠所要主席批准，會議途中唔比瞓覺釣魚，問埋D弱智低能問題呢？

又唔係呀
姐姐著泳衣開會 肯定大把連登狗公日夜cap圖

解散咗佢啦，仲扮咩有議會。呢台戲中国比錢?

禁止睇鹹片

索性規定全裸咪得, 唔洗禁衫禁鞋咁煩

有咩幫到你

禁止班撚樣訓覺好過啦